
                      Preparaus,una obra maestra,la admito dentro de esta categoría por el gran significado y la trascendencia que ha tenido y porque he disfrutado mucho,Peliculón,triunfo Disney,muy muy muy buena,mensaje,corazón,guión y disney se unen para esta pelicula que es toda una maravilla,trascendentalmente increible.Una de las peliculas mas,no,la más emblemática de aquella fabrica de sueños,Disney. Cantarás,sufrirás y sentirás con ella.Muy Recomendable.
        
            